返工好唔開心

成日覺得自己唔夠實力
眼見隔離team d同事有人教 每日都進步緊
自己阿頭唔係點教我 我就只好自學 但成日撞板
雖然我都有努力 但競爭力慢慢比同輩拉開
覺得有d唔開心

以前會po ig放負
E+ 怕比同事見到 都唔敢po
唯有上黎取下暖 拍下塊面 再去做過

利申：做緊IT相關行業

轉行

有工返就唔好咁多廢話講

I love u Ching

競爭力唔值錢
做滿1,2年轉工啦

點解同事會有樓主ig

做好自己嗰part 問心無愧就得了
唔使同其他人比較嘅
放工就放鬆吓 唔好諗工作嘅嘢

果陣fg唔識野

去公園坐減下壓先

我都覺
返左8個月
淨係覺得成個人都好倒退

幾何有人返工係會開心

正常同事唔會交換ig/fb
如果唔係想post野都要好避忌

做緊IT相關行業 ?

即係黃金賣砌機零件 ?

鬼上身嗰陣
同 出糧嗰一日

想講咪講囉 啲壓力咪就係來自你自己架囉

轉工啦，遲吓生病仲大獲

唔係 project果類 但因為實力唔勁
得D濕碎野跟

IT 想更進一層，平時睇書加諗下個 project 可以加 D 乜野新 idea 入去
你即使跟唔倒隔離 team , 你都可以問下佢地點做，自己增加一下 knowledge , 即使你今日行出呢間公司，都有多一樣野識
咁就唔會剩係跟濕碎野啦

知道

我都係
成日聽朋友講老細教佢咩教佢咩
我老細叫我做野就send堆字/doc比我就算
成年都唔知有冇講過十句野
有時唔清楚d flow 可能我又語障 問到1999 佢就冇耐性燥我 搞到我又淆
做左兩年都覺得自己成pat屎咁
利申我都係IT狗

如果你老闆唔係吹毛求疵，有躁狂症，同埋唔嫌人煩嘅人，你大可將老闆過分simplified 左的要求整一個詳細的流程去double confirm d 細節位係唔係咁做，總好過佢 9up 又唔明佢講乜又唔多清楚點做，唔係到時搞到 1999 就真係有排俾人屌，有溝通總好過拒絕溝通，好可惜，我老闆就係拒絕溝通的人，一言堂，查實呢 d 垃圾公司不做也罷－－＞⁸

佢而家就係拒絕溝通
試過講完一次佢唔明 佢就叫我搵番個PM講算
不過佢真係忙既

我而家就係會下下煩9番佢 要佢confirm
但有d domain knowledge 唔夠 佢就咁打堆字 直情唔明佢講咩
有時係度諗究竟係咪我太蠢唔明

ig story有得整close friend list 你唔擺同事入list到咪得 不過我都覺得本身要開分ac add同事

尋日我老闆都問我係咪做得唔開心
我諗緊點答好時
佢又問係咪因為我見到佢成日係會到鬧人
我話係，因為鬧人時唔知鬧緊咩事同咩人
咁講會唔會得罪左佢

做咗幾耐份工

90%人番工都唔開心架啦

我都麻麻地
同你有少少似
但比你好少少少少
加油啦

好撚多所謂的老細都唔撚識同人溝通
只識活係自我世界裏面
人地外界用 D 術語又唔撚用, 係要講自己個套
所以好多下屬咪唔撚明你班柒頭老細講乜撚野囉
下屬用撚哂 D 時間去了解老細講一大堆廢話
其實做野最無效果同效率應該班老細,
最好炒撚左佢自己摺柒間公司返屋企訓覺

冇得攪, 轉工啦, IT冇人幫真係食得屎
自學可能可以解決到D細位, 但成個full picture一定要有人guide住你

慘得過我老細係吹毛求疵 一言堂 a字膊 計較 控制狂
做撚左成年 日日聽佢講廢話搞到冇時間做野跟住話你搞唔掂

呢 D 老細真係祼辭都唔好跟佢, 晒時間

搵唔到工啦
而家都係練面皮
佢又炒我唔到

做it無前途
好快比ai取代
建議轉行

點解咁似我腦細
佢話有野可以問佢 我問佢又話點解唔問左AM先
有野唔啱佢preference開始um/插人 然後話教緊你
情願你一開始直接指呢樣錯我直接整過比你
利申:就頂唔住想走人

又係同樓主好似 渣渣哋靠自學 又冇乜人教
有冇個弱弱IT狗圍爐區呀
between樓主應該都係同我一樣做揼曲啦？

我都係 日日都諗轉行 但都唔知仲可以做咩

咁多人個老細都唔係講人話
你只可嘆上天做乜俾呢條仆街發達
望同埋快d 個巿好返炒撚左個仆街搵新工去

唔係揼曲 不過都要識得睇 你當係BA果類 但其實我唔識睇 負責比p屌

返工要搶野做咁on99

p 都屌倒你？無可能化！
最火起就係上面班SA 契弟亂up
又唔知頭唔知路亂up個design 亂改

係囉 我都以為p仔已經係最低下階層

P仔表示只有俾人屌 唔會有屌人

有冇人可以指點幾句 有時叫d p咁做
佢地就會話：做唔到架喎

唔係好識曲 可以點樣學到個基礎同大concept
想每樣曲都起馬識少少 係咪一定要自己落手揼一次

日日做柒事點睇
講緊自己